有無人開過hsbc sg 户口

要唔要理由？

會問，但隨便講一個

話打算移居？但乜proof 都無喎？

話打算投資新加坡股票咪得。

其實話 saving 都得